[轉]C朗：去Google搵我啲入波！

【體育】皇家馬德里敗陣，為球隊破蛋的基斯坦奴朗拿度自然不悅，賽後又向批評者開火！

皇家馬德里周三在歐聯被熱刺所敗，頭號球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）認為外界太聚焦於其入球數字：「我無比平靜，今天，表現良好沒有人在意，在意的是入球、入球、入球。我的數據，我不多說了，你到Google找找『Cristiano Ronaldo goals』看吧，都在那兒。我全不在意。」

皇馬本季在西甲出閘脫腳，剛又在歐聯結束不敗走勢，外界自然把C朗與球隊的表現掛鉤，C朗發晦氣之餘，認為皇馬不存在危機。

「沒有事情發生，總會經歷低潮，我們總不會時常妥當。我們必須冷靜，我不認為球隊踢得那麼糟。我有信心，已展現在臉上。」這位剛膺Fifa年度最佳球員的萬人迷續說。

已經要去到搵Google 先可以睇到CR7入球了
估唔到CR7本人都要睇GOOGLE 自己打飛機

嬲嬲豬

【體育】皇家馬德里敗陣，為球隊破蛋的2.5%自然不悅，賽後又向批評者開火！

皇家馬德里周三在歐聯被熱刺所敗，頭號球星2.5%（0.025）認為外界太聚焦於其入球數字：「我無比平靜，今天，表現良好沒有人在意，在意的是入球、入球、入球。我的數據，我不多說了，你到Google找找『2.5% goals』看吧，都在那兒。我全不在意。」

皇馬本季在西甲出閘脫腳，剛又在歐聯結束不敗走勢，外界自然把2.5%與球隊的表現掛鉤，2.5%發晦氣之餘，認為皇馬不存在危機。

「沒有事情發生，總會經歷低潮，我們總不會時常妥當。我們必須冷靜，我不認為球隊踢得那麼糟。我有信心，已展現在臉上。」這位剛膺Fifa年度最佳球員的2.5%萬人迷續說。

唔緊要啦 反正球王 Google咁多入球 一季兩季唔入波都無問題啦

以為係9up報